樓下好多大樹睇住我大

有好多已經睇唔到我結婚生仔嗱

有棵大哥大
同我老豆一齊大㗎
頭先見佢打橫左個心up左一嘢

大哥大好粗㗎
之前咩風浪都冇事㗎

頭先佢瞓着左嗱
我屌你老母

細個返學條路幾年前比個風吹倒哂

唔係連根拔起既話應該有機會重生？

大哥大拔晒
唔係截斷

睇住你壞。

我樓下十幾米高既 應該都好多年冧左

地鐵站隔離
全個樹海抄家

我另願佢地折斷都唔好連根拔起